{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071945?place[place_type]=GID&place[gid]=1071945&place[latitude]=35.908381221&place[longitude]=127.7590973898&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 무지개펜션"
    },
    "text": "こんにちは。茂朱虹ペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションは未成年者の場合、入室できません。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 利用時間を守ってください。 客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、客室以外でもデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場も利用可能で、利用時間は14時から01時までです。 駐車可能な空間が設けられており、九千洞渓谷が近いため自然を楽しむことができます。 周辺の観光地としては茂朱九千洞と徳裕山国立公園、七淵渓谷、バンディランドなどがあります。 人数によって様々な客室が提供され、チェックインは14:00からチェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室を拒否される場合もありますし、その理由により払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "利用時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式の調理や個人的に用意した炊事道具は使えますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約や料金の間違いについてどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、客室以外でもデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用可能で、利用時間は14時から01時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能な空間が設けられており、九千洞渓谷が近いため自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては茂朱九千洞と徳裕山国立公園、七淵渓谷、バンディランドなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 772
    }
}